Чому для роботи з input не рекомендується використовувати події клавіатури?
При роботі з input не рекомендується використовувати події клавіатури, тому що одних клавіатурних подій не достатньо. Існує спеціальна подія input, щоб відслідковувати будь-які зміни в полі "input".